點解大家認為有槍有炮既香港人會搞革命？

望下台灣國民黨，有槍又有炮都要鳩縮
點解你地覺得香港人唔會同國民黨班女人一樣咁柒？

國民黨都未敢反攻 講經咩

大把香港人奶共
點會搞得成革命